{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140244?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 슬로스킵펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 2. リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますので、重複予約の際に全額返金いたします。 3. 利用不可の案内を受けた場合、手数料の発生を避けるためにカスタマーセンターにご連絡ください。 4. 予約変更の際は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかを確認する必要があります。 一部の業者は変更できないか、手数料が発生する場合があります。 5. 6. 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 7. キャンセル料は割引前の通常価格に基づいて策定されます。 8. 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 9. 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 10. 11. レイト入室の場合、事前に業者に連絡してください。 12. 業者の物品の破損や紛失時に業者基準で弁償しなければなりません。 13. ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限される場合があります。 14. 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前確認が必要です。 15. 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 16. 未使用の予約件に対する払い戻しは不可能であり、事前に予約のキャンセルが必要です。 17. 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 18. 業者のイメージと実際に異なる場合があります。 19. 入室利用案内は提供しておりません。 20. 予約特典としてIPTV/WiFiの使用と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "利用不可の場合はカスタマーセンターに連絡してください。手数料の発生を避けるために連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターに連絡して、可能かどうかを確認する必要があります。一部の業者は変更できないか、手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、手数料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの価格に基づいて決定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に業者に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失時はどのように対応すればいいですか？",
            "answer": "物品の破損や紛失時には業者基準で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合は入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約件に対する払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未使用の予約件に対する払い戻しは不可能であり、事前に予約のキャンセルが必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更される可能性がありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の業者とイメージが異なることはありますか？",
            "answer": "業者のイメージと実際に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用可能なものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiの使用と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 724
    }
}